國際線着晒火 快啲入黎幫手

本身想瞓晏啲

點知比twitter noti嘈醒左

國際線着晒火 快啲入黎幫手

唔講咁多
即刻開波

推

Push

快到你

必須將事件推上國際舞台

push

Mon住我

follow 你

同埋我已經爆咗quota喇

Hi

嗱叫爆quota

咩叫*

幫手！

其實每個用戶都有tweet限制㗎

你不如直接覆啦

咁睇好似好散

推呀

推推推推推

已狂推

着晒火着晒火

叫消防

Twitter長期缺人

而家集中係post頭嗰啲姐
應該ok ge

呢幾個禮拜都係戰時狀態

開ac未啊

Lm

你可以pin㗎嘛

Helllo

推
求下大家開twitter啦
國際線要人呀

retweet咗成朝，仲未完

由佢燒啦

Push
Twitter 要人
愈多人知愈安全呀

push
一齊加入Twitter落中共面

lazy

推！

巧

肥佬黎一出事就全部傳媒都報

長撚到

發射緊

推啊

推撚撚

盡一己之力鳩禁啦

早晨

Done

每日？

我中意你個名

gogogo !!!

推哂

cls

不推文

係

Yes

慣左手勢

好撚大單野

國際線要人

推左先

語癌

狂推猛推

retweet

Retweet 曬佢

Ching開埋noti...咁癲

retweet～

估計Pompeo一開工好快有野講

推到你仆街

幫手retweet

扮工=mon連登

P

痴線你咪仲勸力過白鼠哥

’推

pish

tui

唔夠瞓？

眾人之力

#HongKong喺英國已上trending 各位繼續加油

記得用vpn
勿裸跑

幫拖

國際線唔好停！！！

唔好停

另一名作者

我唔勤力㗎，有人仲勤力過我

搶頭啖湯都係靠呢條友搵㗎

頂住左

本日置頂

靠日文手足comment了

大家都推推

你可以睇番我上一個post

一定啦

同我推爆佢

輕鬆一推

【黎智英及蘋果日報高層被捕】

支共港共被外國制裁，竟然以拘捕自己市民作為報復。國際社會極度關注事件，幾乎所有國際媒體都有報導事件。

除咗呢被捕一事要推，亦要留意兩點：
1. 黨安法係會影響埋被捕者身邊家人
2. 狗隻拒絕立場同獨媒採訪，話佢哋唔「知名」，仲有新聞自由？

🇺🇸 Sen Scott

🇨🇦 John Williamson MP

🇦🇺 Sen Paterson

記者
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

傳媒
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.

推到你

gogog o

好撚緊火

國際線元氣彈

唔好推

Follow左

人手置頂

推爆佢

唔好再推啦

人手

肥佬黎玩完架啦 rip

又封咗AC

置頂

今日推得咁快

又行錯棋

大家想一齊加速呀嘛

on9港共

第一

唔好呀

收到

多謝手足整合
有啲我都漏左

用力一推

全部like + retweet + comment, 幫你推

全部RT！

TG @TwitterHelpBot
或者follow 小白鼠先生

p

點解咁柒

T. Tom?

123

做緊

我係後者

呢度有三個網站，你地是但加一個入「我的最愛」

RT

好呀 全力推

Retweet 太多要等聽日

我唔係

推推推推

1,000 messages sent per day

Pushhhhhhhh

唔好推呀

Pish

全部做哂
Share出去
幫手土

唉

第二招最好用

慘

你跟佢做靚呀嘛

第三次我推薦㗎

第三招

狂

我覺得係一個鐘頭嘅limit囉

未止咁多

RT 哂

痴線 一次過retweet晒你啲link

畀twitter話我洗版暫時ban ac

我都識人用第三

我冇事喎

跟住小白鼠先生實冇死

班友唔洗訓？

嚟喇～

push
推佢老母西

唔洗
我都想瞓

Tui

2,400 tw per day

熱門第一
多謝大家對國際線既關注

All done

爆佢老母

推到全宇宙都知

721831101111

pishhh

咁係因為有啲人平時冇咩用Twitter

twitter嗰邊見到咁不尋常嘅狀態咪以為係bot

罰你用多啲

大家今日推爆左未呀～？

Pish國際加速

香港人 變新疆人啦
新聞總部被搜查！仲有新聞自由？
仲係咪要驚？

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

港共on9

係我唔好 係我懶

全力撥火!

屌 click 錯不推文
再推!

大家堅持啲得唔得呀

唔好冇事facebook ig，有事twitter reddit

光復香港
時代革命

平時用多啲

推返4次起碼

加速

外國手足, 有 Twitter 既
快啲推
hashtag
#HongKong
#NationalSecurityLaw
#StandWithHongKong
#HongKongProtests

推推推

大大力推

罰你推5連

推一推先

我又好中意你個名

推呀 大家一齊話比外國人知我地嘅記者比人搞!

牛牛

#freehongkong
#hongkongindependence

推 做嘢

Cls ccppolice 又俾料大家做嘢

樓豬食飯先

On9到震

推爆佢!

加入Twitter

歐美應該仲係夜晚
佢地都追得幾貼

開波

PISH

Pidh

我鐘意女人的

已retweet ，推

上呀上呀上呀

Bump

Retweet晒都照推

有子彈唔係唔用丫嘛？

Too long but all done

done

推呀屌你
香港就算死 都要攬埋班仆街官一齊死

推, Retweet 曬了

射晒佢

少少任務有幾難做

好波

大家幫手retweet呀

已完成兩個list

推
Btw幾時制裁埋tvb

Pushhhhhh

大力推！

推, 連登post就可以有4000幾5000個like, 但twitter加埋街外人都係得千幾

做嘢

好多呀！ 多謝整合！ 做哂啦！

國際戰線都係好重要

Pushhh

加油

推呀屌

做哂了 幫你推埋

有啲你有既我呢度冇，我都係tg copy 番出嚟。

你頭幾個我見冇

謝整理

all done and push

一起身就要推post

firrrrrreee

Retweet哂！

p牌都推

全部like 推晒

屌你老母支那狗

FB戰線：好多外國人都好嬲，入去like同路人comment：

Guardian：

Bloomberg：

New York Times:

60 Minutes Australia:

NBC news:

推！推推推

請問點解打Twitter戰線都要用vpn？

肯上twitter就得

Donr

幫緊你幫緊你

Gogogogo retweet

一人一個twitter po

世界各地 廣大媒體都有

全部RT哂

中共咁有心加速，唔係唔推爆下話

係 今日嘅事好嚴重
twitter戰線多你一個多好L多
pushhhhh

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

仲未熱門

推光復香港 時代革命

推
今次係明刀明壓打壓新聞自由
外媒全部都會好關注
要一齊打好國際線

吹大佢，大家做嘢啦⋯⋯
Jimmy 預咗比人拉，但呢個國際迴響要我哋助攻，中港共非法政權打壓言論自由，濫捕濫告，製造白色恐怖，香港人需要國際支持！

做嘢喇各位

多謝樓主整合，好勁，已經去晒啲tweet retweet comment and like. Thank you so much.

多謝整合，終於retweet哂

推了

推！！！

like retweet comment

小弟不才, 拋磚引玉

For twitter:

Hong Kong media tycoon, Jimmy Lai, a British citizen arrested by the HKPF, his alleged crime? Colluding with foreign power;Apparently, seeing US law maker and using Twitter is being considered as breaching the National Security Law. The freedom of speech in HK is long behind now.

like rt 師 報到

推!

twitter提你多啲打國際線

做完推一推，辛苦哂樓主貼咁多條link

順手一推

PUSH

最簡單嘅幫手方法就係follow攬炒團隊同小白鼠先生

國際線十分熱鬧.....

快啲上Reddit upvote!

求用咩tag 好

共狗永遠做柒事

呢個要問嗰邊既巴打

咪就係

Done & push

做咩

幫手啦

收到！

以防萬一啦

啱呀

啱

好

啱必須推

陣間上

其實幾想蘋果聽日出一堆白紙, 10蚊雞可以延續今日既noise抵到爛.

done 大家幫手

油b

我都想

叫咩white terror revolution
鬼佬最buy呢套

啱聽幫手正評
比多啲人睇

再推

謝謝

叫埋條魚推

佢去左邊

PUSH
一齊落緊中共面

辛苦樓主整合！tweet到手軟

好想買

多謝整合，功課已做

唔辛苦
做晒未先

好多
tweet到手軟

Retweet Comment Like

3推

都要照做

求推

奇俠哥

魚呢

係到
推

Tweet晒啦再like下cm下先

幫手推!!

jimmy lai 已經喺美國trending緊
繼續推

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

俠仔

Up

講左好耐都長期缺人

Tweeeeeet

好豐富

已經twitter上身 做緊野啦

唔好放棄

做晒未

呢個重要d 推

從來冇放棄過

㩒哂 㩒到手軟

bump

轟呀

叻

pushhhhhhhhh

retweeted commented and push!

Pushhhh

繼續推

All done, push

嘩，唔停lol

幫手

仲未上熱門!??

上咗好耐啦
大家落力推到置頂
一齊上twitter

Pusssssh

推上Twitter:

Comment:
Hong Kong media tycoon, Jimmy Lai is arrested under the National Security Law(NSW) his alleged crime was colluding with foreign power, despite he is a British citizen. Theoretically, any journalist can be arrested for that if they published any anti-China article in the past.

係唔係要tweet埋升8成

股市抗爭

吹雞 twitter 要人!

推呀 快啲like, retweet, comment

多謝整合 晏d睇

就開佢老母波

俠哥

唔好煩啦 開呢d post有咩意思

pushhh

Push
Twitter 要人
愈多人知愈安全

各位請推文，小弟p牌冇得推。

全力加速

推。加速

PUSH PUSH

push CLS呀
愈多人知愈安全呀

Twitter 好鳩煩，成日要我驗證，又強制要人入電話號碼
但都照做照推呀dllm

up

Rt+. Liked

附上英文文宣

推推推上國際

推
唔記得揀推文

點樣聯繫倒班死左膠呢？
而家真係睇侵同joe,邊個識得食呢隻人血饅頭啦

唔做Twitter任務 等入集中營啦

啱啱甩p可以幫手推

重要po, 咪比股市洗走

做晒 push

推爆！

pushhhhhhhh

點解會跌落去 推呀!!
國際戰

Pushhhhhhh

留名待潑

Retweet

連燈

retweet曬

可以做到就盡做啦大家

Mission completed

辛苦巴打

有做

咩意思

唔好抬舉me

收皮啦關你閪事

手足好勁

點解仲未甩

咩料

點解會咁你set 左security ?

罰你推多幾下

冇得搞左膠只適合死全家

大家掛住股市

你長期喺度

扮工係咁架啦

求正評推上去置頂

搞掂 仲有無

好悶？

你喺tag度search
#jimmylai
#nationalsecuritylaw
#hongkong
應該會搵到

[url][/url]

依排番工無咩做

正常呀你

Pishhhhh

戶b

上美國trend

俠b

咁遲嫁

pushhh-

pushhhhhh

我都想知,之前成堆人甩p，但冇我

幫你推

想問如果我個twitter ac無人follow
retweet係咪只係幫到手加retweet數
即係無撚用

Pishhhhh
Pishhhhh

簡單版傳送門: (小白鼠先生)

請你食麵

推&retweet

OK

rT 到手軟

要食飯，冇得食麵

推入Twitter

click 到手指斷

慢慢食

陸續有來

我推

推推

食飽啦，繼續碌twitter

我最近開咗新ac ，可能驚我係五毛洗版

Retweet 周庭新聞

推爆佢 唔好停

國際線爆炸未

做左
Hi狼b

就快
今日好撚多大單野

c俠

第一次比人咁叫

借位

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

推呀 戰線

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

其實佢話間傳媒唔知名唔比佢入 算唔算歧視

推到爆左

twittertwittertwittertwittertwittertwitter

push
愈多人知愈安全呀

做任呀

聯署支持封殺微信同TikTok

push 愈多人知愈安全呀

簽左

香港地狗大閪晒

同你個名一樣

是日電台

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！